(轉) 長文 留力唔好衝，有排玩

首先，長文黎。我明今日係又破香港遊行記錄，大家好想食住個勢向林鄭施壓，但真心唔建議大家咁樣做!

第一，恢復元氣
612一役我地其實已經衝完一輪，有好多人俾差佬拉左，有d人身體狀態未恢復，有d人仲受尋日義士失去性命一事影響，心情未平復，可能未回復理性。如果而家又衝，根本未ready，我地需要時間俾抗爭者休息，回復元氣 (人地法國都係一星期搞一劑...)

第二，留住新支持者
今日有好多平時不理政事既人，今日第一次參與呢個遊行。對佢地黎講，一次和理非既遊行初嘗參與政治既第一步，而佢地好多都仲未ready好參與進一步既行動。對抗爭者黎講，都係得到左更多既新血既支持。所以，和理非已不是無力及懦弱既代名詞，而係統合各方，槍口一致對外既條件。相反，如果容讓今次既遊行又再次升級為勇武抗爭，不但會令新既參與者反感，迅速流失佢地既支持，抗爭者都會冇左各界既支持，抗爭行動有重回碎片化既風險。

第三，剛柔並施
今日成百萬人遊行，不論係普羅大眾定仆街政府都已承認呢個事實。因此，兩個星期既和平遊行，配合612既衝鋒行動已迫使政府作初步妥協 (好強調係初步)。呢段時期已開始進入真空期，政府面對外界指責、內部動盪及中央割席，預計已亂成一片，星期一可能有更進一步既公開回應。所以，呢個時候我地係剛柔已並施既情況下，唔應該係今晚又衝 (可以set deadline叫十二點前回應，但實在不需有暴力衝突住)。睇埋聽日再作決定可能會更好。

好多謝你睇完我既愚見，但如果你認同既請幫忙推/share一下，謝謝!!!!

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

Pish

自推

push

推

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

同埋無記者沖乜撚
夜晚一定唔可以再沖

啱，冇記者俾人溶撚咗都冇人知

衝係需要，但日日衝邊有咁多力水

唔衝，但你地有冇時間表先？

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!